唔想返工呀

射波pet炮

眼瞓眼神無神

我唔肯定我明唔明你唔想翻工